（陰謀論） 我開始覺得大陸玩緊七傷拳。

而家客觀形勢係，大陸停止感染（做馬都好，至少佢地可以唔理人民死活令國家繼續運作），而西方世界基本上一鑊粥，仲未見到終點。

我開始覺得

1. 武漢出事初期，禁止公開疫情，唔係想隱瞞，而係故意。

2. 武漢預警封城，但有空窗期比成百萬人傳開，唔係疏忽。

又係根據結果套入去搞到自己經濟咁再被全世界排華？ 貿易戰咁點解要讓步同美國攬炒唔好？

仲有，病毒擴散初期，大陸省市係封城封得異常決斷。 要記住，封城係好大件事，我唔覺得大陸D庸官可以咁決斷。

擺撚明啦
第一 本身今年經濟已經差
有武肺就可以轉移人民視線
亦順理成章spin落武肺到 話疫情令經濟差

其二 trade deal有條條款係災難條款
有疫症係可以delay比個penalty

其三 令到全球爆發 美帝經濟差
trump連任唔到
班商家繼續比壓力政府
分分鐘trade deal都叫停

其四 個個咁鐘意人民幣
今次個經濟差到咁
其他國家只會越奶越勁

講明陰謀論，討論下都唔得?

中國就算叫做運作緊
都只係叫做空轉

全球化貿易
無可能其他人負10 佢反而可以正1
你估真係好似隻小學雞咁計加減數呀?

事實上，我唔相信大陸既確診數據。 不過，如果個數據係真既，咁反而更令人相信個疫症係人為操控。

從來所有災難都唔會係巧合，一切都係有計劃咁安排發生

-共濟會

唔出奇 就算而家全世界經濟差到仆晒街 好似排緊中又點 只要中國用中國肺炎搞死全世界 爭奪到世界話語權 之後就會以救世主身份救埋個經濟 佢都可以翻到身

極權發展到極端就好撚勁 國內唔會有人屌點做得衰啲人都會幫你兜 比人排佢仲可以宣傳到加強埋民族意識 國外用錢收買哂

最奇怪係香港同澳門既差別。

好多人覺得賀一城英明神武，林鄭優柔寡斷。 但係我絕對相信澳門同香港，同中央溝通既系統唔會有太大分別。 賀一城無可能唔知會中央得到批准就封城，香港都一樣，林鄭都一定要中央批准，但香港同澳門封城有一個好大既時間差。

我唔認為真係因為林鄭覺得封城無用，佢只係收唔到中央指示。

如上面正確

同樣係特區，點解中央可以容許澳門封城，香港就遲遲唔封?

陰謀去睇，其他唔難理解。

澳門聽中共話 所以冇事
香港唔聽話 所以爆發
中共想凝造咁既效果

估

其實美國大爆之前已經有份五毛文件流出，入面講咗支共會因應美國疫情有相應嘅帶風向工作
佢哋預備晒美國唔爆/小爆/大爆/死亡率高低嘅version
所以今次真係侵侵柒咗

trump早排如果真係信ccp/習總放軟手腳抗疫，係佢蠢左

認同
中共真係好撚野

1. 如果係故意洩漏 點解唔直接洩係外國?
2. 如果唔係故意洩漏
點樣係爆發初期就下定決心
唔去抗疫反而借春運去大規模感染自己國家
再感染外國
3. 如果整死自己但外國封哂關無事咁點?

因為唔係中國爆轉移唔到經濟差既事實
又delay唔到trade deal
而家共產黨係白事當紅事辦
打住全支那啲人齊心抗疫個信念
繼續玩民粹主義
上下一心 齊心抗疫 既口號

好多五毛

共產黨經濟崩潰前
雜種決定盡地一舖翻身

就算失敗失控都係人類含球剷
雜種已經無得輸 點輸都要死

根據魚蛋理論
緊係拉大隊死啦

好多5毛

攬炒
本身中共貿易戰都奶嘢
跟手反修例，全世界圍觀支共
而家咪成功轉移視線囉

成日神化上面個垃圾政權
唔係話要低估對手

但抬到咁高根本係想增大無力感

大陸d公司頂唔到2個月

一路都有人話支那發動緊病毒戰爭

舊年見貿易戰輸硬，整隻病毒傳開去
死一萬隻支那狗死到一個美帝人，都叫抵左
依家成功播毒，美帝唔得閒搞貿易戰啦